呢世人最撚憎嘅只有警犬

死黑警你落十八層地獄都唔夠啊仆街冚家產
件事完咗之後我一定要清算你班仆街
我唔搞撚到你身敗名裂唔係人
死仆街

講黑警死全家講左差唔多三個月，咁死左全家未？

除左香港警察
仲有香港海關都係死仆街死全家
次次都搞鳩我

sorry我最憎共產黨

要努力先得㗎

逼害義士
此仇不共戴天

冚家剷你唔死都冇撚用呀仆街恐怖分子

No 警犬無辜，個班係警畜賤種